地球上，有幾多位神 ？

3 億 2000 萬

樓主係英文神

點定義神

做到啲人做唔到嘅野

咁定義的話，那麼，超人，超自然，靈界，外星人都係神

條友真係唔識架喎

樓主應該唔識英文 見到數字就當係

神都係人，但係佢

印度教的神可以話是1位神，但又可以話3億位神

三億位一體
勁過三位一體好多

神以前都係人

你講中國傳統信仰的神仙，定係神（世界創造者）？

條友 真係唔識架喎

原來條Joe哥
唔怪得連Print screen都唔識

On99
Offtopic

你話神以前是人呀？
你講邊個神？
耶和華和阿拉真神就肯定唔係。

神以前都係人
不過佢做到人做唔到嘅野
之後佢就係神

New age ?

所謂神 都有生命都會死亡

鬼叫呢道係學術台咩

呢道既人好認真, 唔會同你講笑

你起下佢底 就會知佢唔係一般既on9咁簡單

神是自有永有，昔在今在永在。